李志誠巴打,事到如今 街你就仆硬嫁la, 等我醒條好橋比你

李志誠巴打,事到如今 街你就仆硬嫁la, 等我醒條好橋比你, 我係你就食住個勢上短做網紅/KOL
屌你而家咁撚紅 仲上埋報, 仲唔食住個勢好似劉馬車咁拍片青筋暴現聲撕力歇咁怒屌連登仔? 還掂而家街就仆左嫁啦 屎就食硬嫁啦, 做咩唔盡地一鋪搞大佢? 呢個可能係你一世人唯一一次上到位既機會, 挽下手可能變埋大j 達哥果d, 第時月入10萬 再睇返而家你反而會好開心當年自己有搞單咁既野出黎, 拿 絕地翻身既機會就教左你嫁啦, 醒唔醒水就靠你自己

岩,包你越反越紅
屌多兩下連燈
連女權撚都請你做代言人啦

如果佢而家即刻出片屌爆連登仔, 班ON9仔肯定又忍唔撚到同佢嘈, 而唔get involved果班花生友都會follow單野食花生, 我保證實紅, 起碼幾萬十萬views, 如果佢咁既機會都唔把握就真係on9仔

咁撚好既post冇人推？

做第2代龍心